Deadpool老婆會點叫黃心穎？

BROTHERFUCKER!!!!!

Blake Lively
You are welcome